有被圍封居家中老指禁錮檢測是好事

昨晚被圍封的佐敦「受限區域」早上約8時解封。居民林先生和坐輪椅的太太早上近8時離開，他說，昨晚朋友來探訪，受行動影響，需要留宿一晚，由於朋友和自己都是老人家，有政府人員凌晨4時許上門為他們做檢測，並送上物資。他認為，檢測是好事，即使有不方便，但如能得知整幢大廈都無事，形容「行出去都開心些」。他表示，當收到陰性檢測結果的通知後，與平常一樣出門晨運。

探訪林先生的郭先生表示，不覺得檢測突然，形容是適逢其會，政府有派人上門為他們檢測的安排貼心。他又說，聽朋友說百樂大廈沒有確診，才放心到訪。他是在早上7時半收到陰性檢結果的通知，而部分人4時許已經收到。

在百樂大廈速遞公司上班的張先生說，他需要8點半上班，當時獲警方告知未能進入區域，而僱主亦未有通知，於是在圍封區外等候。

林先生和坐輪椅的太太早上接近8時離開圍封區。

emperor屎嘅clone？
對眼咁似嘅